是日下午茶 炸雞翼

焗緊塊斧頭 已經焗左個幾鐘
仲未食得

全日都未食野，太肚餓了，買左盒雞翼
好耐冇食過炸野，感覺好好味

fat

做你室友咪好好口福

好想食

濟正常發揮

啱啱一打開 好香

斧頭扒唔配壽司

Yes

咩醬 好正咁

1

牙city 好肥bo.

咁都自爆

Cheat month

係，所以我冇室友

Garlic sriracha sauce

巴打啲臂好大隻 好香

LM

很壯

獨食難肥

好靚仔